[BL] 海邊的異邦人 2020年夏天 劇場版動畫公開

========================================

BLに特化したアニメレーベル「BLUE LYNX」より、また新たな劇場アニメの公開が決定！ 今回解禁されたのは、沖縄の離島を舞台に、小説家の卵と少年の初々しい恋愛を描く、紀伊カンナ先生原作の『海辺のエトランゼ』（祥伝社刊）です。

元アニメーターでもある紀伊先生の繊細なイラストや、二人の登場人物の愛しい恋模様、二人をやさし包み込む沖縄の人たちや風景といった多くの要素が詰まった本作品。

映画化に向けて作者・紀伊先生自らが超ティザービジュアルを描き下ろし、コメントと超特報映像も解禁されました。

ティザービジュアルは小説家の卵の橋本駿と、少し物憂げな表情が印象的な少年、知花実央。沖縄の離島を舞台に、美しい自然に囲まれた2人の日常が伺える作画となっています。

========================================

原作者・監修 : 紀伊カンナ
監督・腳本 : 大橋明代
動畫制作 : スタジオ雲雀

========================================

坐等given同呢套

呢套唔識
Given 做副cp
香港上先算